
                      Sensacional! No me van nada los musicales. La vi por curiosidad. Y francamente, no tenía grandes esperanzas puestas en ella. Solo digo que terminé de verla con una sonrisa en los labios y que no la puse de nuevo porque eran las tantas de la noche... 
Qué sorpresa más agradable. Me fui a la cama tarareando... Una fija en la colección
        
            